想問殯儀館初一至四係咪收爐?

想問殯儀館初一至四係咪收爐?

你想幫親？